鬼先最想我地喺和理非會合black bloc

對唔住我係標題黨，但請睇埋我嘅學術討論先屌，我本身唔反對full gear同black bloc。有清晰概念嘅手足可以碌落d直接睇總結。

概念篇

第一要澄清返full gear同black bloc係兩樣野黎。
Full gear：保護自己，抗衡黑警濫用暴力
Black bloc：全黑衣著、笠頭口罩以隱藏身份，防止秋後算賬。主要用於衝擊行動。

和理非活動著Full gear係冇問題嘅。例子：記者救護都係full gear；律師集會都有人西裝full gear。

但black bloc呢？我先比兩類型嘅例子大家：
第一類 - 有不反對通知書嘅和理非遊行/集會，其實唔一定要black bloc，因為冇犯法，唔驚秋後算帳。例子：616，2/8，銀髮族等。不過喺616我地以黑衣哀悼反送中嘅第一滴血。所以以後嘅反送中遊行都以黑衫為記認（只係黑衫，唔算係black bloc)
第二類 - 衝立法會、有反對通知書嘅集會、圍攻警署、快閃佔路等一定要black bloc啦，唔洗諗。

應用編

到底要唔要black bloc？
咁就要睇當日運動嘅性質，講個簡單d嘅先。如果當日嘅活動係第二類呢，唔洗諗一定要。話唔洗既一係就鬼，一係個腦殘豬隊友，唔洗理佢。鑑於728開始，班狗唔太肯批不反對通知書，所以之後嘅運動都大致會係black bloc。

小結：第二類活動內，全黑係保護自己同前線，幫手隱藏身分，減低被捕風險

但係第一類集會入面，其實所有野都合情合理合法，咁black bloc就失去左佢嘅意義。和理非集會本身就係講緊和平理性非暴力，九成九嘅人都唔想衝，而係呢個時候如果都仲係black bloc就俾左機會d鬼去搞事，但我地又分唔出佢地到底係咪狗扮。

小結：第一類活動全黑，保護左搞事嘅人，同時前線都係會被人打到仆街。

Black bloc嘅敗因

1）黑警變陣，以前班狗 - 對峙，舉旗，清場；而家 - 落車即跑，追到就打，打完先拉再睇下告唔告。
2）資訊不對等，佢地7月開始已經放左好多鬼喺連登、tg、前線，學習模仿甚至帶風向，亦有好多人比佢地撚到。
3）手足獨立思考能力仍有進步空間。好多人仍有以為black bloc就一定係自己友的既定印象，以致頻頻中伏。

基於大量手足俾狗拉、俾狗打，太令人痛心疾首。令到有一部分人認為我地需要改變策略，更有班和理非嘅人覺得分唔到black bloc嘅係人定係鬼。當佢地想參與第一類嘅運動時，由於冇衝擊性質，black bloc變相保護左班鬼。

總結

我地好好思考一下係咪仲係需要次次都要著黑衫黑褲呢？
我地咩時候先要用black bloc戰術，會唔會有時用有時唔用個效果仲強？
同時唔應該標籤所有對黑衫黑褲有意見嘅就係鬼。
每個人都應該有獨立思考，唔好隨波逐流，拋開黑色就係自己友嘅錯誤觀念，提升群眾意識，令整個運動再進化。

不分化不割席不督灰；
兄弟爬山，各自努力；
希望煲底互擁嘅一天快d來臨。

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

班和理非都係想個運動更好先想提出意見，
而家班狗反而最想我地一成不變。

你以為係鬼嘅可能係你嘅同路人；
但你一直以為係同路人嘅其實先係鬼。

推

721 811

不推文回覆,已經唔想再理任何叫人唔洗BLACK BLOCK嘅人
ON9係真係冇藥醫

818真是叫民陣呼籲著唔同顏色衫

SORRY打多左個K

不推文
先否定五毛既可能性
6月講到8月 呢刻唔明再講都唔會明

分析結果: 和理非唔著黑衫安全d, 勇武要衝自己死

試試不推文回覆

正解,但左膠咪一撚樣冇得醫,腦缺腦